藍屍狗最叻扮晒企道德高地指責示威者好暴力 係暴徒

今日開始 應反問佢地 咬甩人耳仔 周街斬人 係咪暴徒？
好奇班垃圾會點答

成日咁問一係唔答
一係發爛渣

樽頸突破！11 11 黎明行動 7:00 18區集合 行動強制罷工！

佢地最叻割席

我唔知
任何暴力都應該制止

剛剛係youtube咁問 隻傻西真係潛晒水 以後可多用呢種問法

咁你譴責左police brutality 未？

呀媽係女人答法
譴責所有暴力

警察係法治既最後一道防線 係執法
又點會犯法呢 佢地係執行緊職務 唔係暴力

(藍絲一撚定會咁答)

仲有啲話全部記者都係黑記嘅，
就spin到佢居然夠膽話黨媒大公文匯係黑記想作反
等佢答又死唔答又死

親身試過幾次撚到佢哋九唔搭八

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

叫佢地藍屍暴徒

我睇唔到
我唔知
我唔信
我唔識

權力高地mode切換

我睇唔到,我睇新聞唔係咁講,唔知你講乜

咁你就收嗲啦 咩都無真正了解就學人發表偉論

我睇唔到
我唔知道
我唔信

你地唔搞亂先呢啲人點會出黎？

十個有十個都咁講
我屌番佢

林鄭既然都可以撤回
佢6月唔扮野一早撤你今日就唔駛同我嘈

你地唔係話出於咩目的 暴力就唔岩咩
唔係政府咁撚廢 示威者點會出黎反政府？

所以如果真係講因果佢哋死撚硬